懷疑自己有超能力

想當年由三樓跳落黎都冇死，但身邊冇朋友信我，比人笑到依家，我極度懷疑自己有超能力，有冇人可以解答我？

咁你點解唔show俾大家睇

好正常
我一得行就會跳

試多次 拍片

冇人信我

不過唔係頭落地 3樓真係唔會死

我正係腳板底磨蝕咗

我覺得自己點都吾會死

點解無啦啦要跳樓？

無試過受傷？

個陣比成堆人追住我要打，跟住我臨急臨忙係三樓跳咗落去地下，以為死硬啦，點知都係冇事

我收工都係由3樓跳落去 有幾奇

無試過，我仲覺得自己個鼻聞到天氣變化，有時就會聞到個天就黎落雨

聞到我夠聞到 打風前有味添

割傷都無試過？

下次跳夠10層樓比佢地睇應該會信你

啱呀 平時係屋企一悶就跳落街

利申 住5樓

你就係被選嘅細路

皮膚癌都無事

好多病痛最後我都大難不死，但最後都係冇人信我

你下次試下調反轉

攞支針拮自己

最嚴重試過點？

我吾想啊

想死都死唔去

點解唔試多次去睇吓係咪真係有 話唔定一個唔覺意做咗帶領香港獨立嘅英雄

試多次
拍片
就有人信

可否捉埋柒婆一齊試

吾想比人叫我跳快啲，吾好阻住條街，心理陰影好大

屌你吾撚夠未？

皮膚癌末期，醫生話我得反三年命，但依家過六年我仲係完整無缺

有冇比房屋署投訴？

救世主

請你背上我地眾多連登仔嘅罪孽，釘上十字架啦

咪on9啦
夠薑拍片條多次先講有超能力
Btw我都聞到就落雨既味 係咪我都有超能力

跳

希望可以對社作出貢獻

你都聞到？可能大家都有

我中出條女果時,射到2m高,仲黐住個樓頂,黐納納咁吊住,極道懷疑自己有超能力

當我排邊條排
前面就肯定有啲事發生

細個過馬路比架的士兩個轆碌過右腳 果下隻腳無哂知覺
上左白車 去到醫院已經無事

屌... 幽默感既野

玩心口碎大石先啦

認真答你，係第2個平行世界，世界所有人類都有超能力，因為我地個大腦已經開發左20% ， 因為某d 事件，導致兩個平行世界接近相同，所以出現左曼德拉效應，記憶改變，即係，你係另一個平行世界，的確係3樓跳落去，而佢地亦親眼目擊，導致呢個世界既各位，都認為你可以。

呢個時候，你覺唔覺得奇怪，點解得番你一個知道。 因為呢個平行世界，佢地潛意識，接受唔到呢個現實，就全部人，主動抹殺你可以3樓跳樓呢個記憶。

Btw:， 係第2個平行世界，3樓跳樓好basic , do you understand

中出？ 即係條女連埋精上左天花板？

買六合彩永遠冇個中

屌你 蜘蛛俠上曬腦

細個練馬戲團表演個時真係有練過

真係有人明我 我明啊，終於有實質嘅例子可以解答我